有冇杜牙根牙醫手勢好同平?

之前醫生建議做杜牙根，一直冇做，最近生埋牙瘡，叫我去睇專科，成皮幾嘢。有冇又好又平牙醫推介。

去排下菲臘 如果收你做教學咪平啲

推

深圳市人民醫院

連登神醫都唔識

睇普通牙醫都得，專科太貴

邊位

杜牙根 點會平

菲臘如果收你覆診先50$
出面無幾千 都搞唔掂

本身都預要5-6k，睇吓有冇私家診所做到

同問
之前問連登神醫 想做杜牙根 佢話都要轉介專科
有冇其他杜牙根醫生好？

前幾日做完 4k搞定

屋企嗰頭有間，三千幾定四千內，老豆做完，喺嗰度種埋牙添

元朗有間杜一隻4千蚊 完全唔痛

個醫生係叫你去睇牙科定杜牙根專科
叫你去杜牙根專科既話 個價錢貴好多 同埋你個症應該難搞

番大陸1000有找

巴打 係邊位牙醫

可以開名?

紅磡近黃埔咯，怕俾人話打手

你預五六千嘅話一般牙醫都係呢個價，除非你個case麻煩

姓咩架 搵咗好耐都搵唔間啱

思傑牙科

頂 打電話問咗幾間都要9000

我整個陣冇落麻醉藥